（終極整合）醫護罷工最新消息

2020.1.28 凌晨2時 醫管局員工陣線（下稱HAEA）宣佈會員破萬，今明兩日再加開會員招募日

2020.1.28 早上10時 HAEA正式推出罷工投名狀，希望集最少4千醫護明確發起罷工
簽署罷工宣言：

2020.1.28 三工會加入戰團，推出罷工投名狀，呼籲參與罷工，共同抗疫
香港白領(行政及文職)同行工會
香港言語治療師總工會
建築地盤職工總會

2020.1.28 早上11點半 政府宣佈公務員返打風更，非緊急全部唔洗返工

你可以做啲咩？
加入工會，參與罷工！
支持醫護，戴白絲帶！
響應政府，自我隔離死不返工！

推

Push

罷工既叫價一定要高

應該問下HA non essential staff，例如文員，幾時可以學政府公務員咁可以家中辦公？

G

G持清

專心搞好醫護工會
今次罷得成，就會有人跟

之後就到酒店業、海關

推3

推4

721

推到大家睇到

2月3至7冇哂影，不停推人129，自己諗

仲要等咁耐呀？

又唔係我推，係黎明個班人係咁帶風向話塞路

反應快，感謝HA工會籌委 辛苦了

工會好重要

罷工救港 功德無量
請加入工會

塞路好明顯唔會搞得成 好多人都將塞路同罷工分開睇
唔好諗住可以靠塞路就吹風129罷工失敗

就算真係有黎明都係影響到前線自己 唔覺得會對罷工有好大影響

咁多位醫護, 加油!!

Tui

push

打爆咗個google form了

支持醫護

其實酒店同零售都好高風險 隨時個客有肺炎都唔知

而家工會夠唔夠錢，唔夠嘅話可以點比錢

加油

推到熱門

立即封關 否則罷工

p

一齊罷

廣傳保平安

與醫護同行 各工會請響應罷工

已經4000幾宗確診 106死亡

堆一堆

X10啦最少

姐係照舊2月3先罷？

初五開始自我隔離，在家工作
政府依然唔肯封關就2月3大罷工

HAEA辛苦晒

醫護、入境、海關、衞生署成為condom
高官及文職同你地割蔗呀

g持

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

Pish

我覺得要一齊罷 對個政府傷害先會大

pish

戰抖吧

支持

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

其實今次可以直情話係整個世紀香港人罷唔罷到工嘅試金石
如果今次大家面對疫症+民主困局+無能政府 都罷唔到工嘅
咁就真係代表永遠香港都罷唔到工㗎啦
咁場運動真係等收皮

You again

推！！

支持 加油

一齊罷
721 831 101 1111

其實入得工會都係想罷工
預計罷工醫護會有過萬

利申：已入會

只要call sick 便ok
ward man 驚撚過你返工

港人使命

捍衛我城

永遠支持

有冇ward 今日已經集體call sick

推支持!!!

與醫護同行 一齊罷 求下大家

而家唔封關 一車車支那人黎醫
政府就話盡量home office 呼籲私人公司都係
醫護照常返工

除左醫護係condom之外我無咩好講
醫護罷工其實係救自己

要記住
罷工而唔係在家工作

仲等到2月3？
每日一堆湧入嚟，呢家唔做嘢唔封關
坐喺度等死啦

醫護跟工會2月3
其他人係咪聽日開始

呢家全民罷工，你估一車車大陸人黎到入唔到醫院之後會去邊？

今日set死線
假設到星期六先全面封關
醫護到星期一先開始罷工
到時個確診個案仲係得輸入個案
仲未有社區爆發
大部分諗住罷工嘅醫護會接受
唔會一齊罷工
港共又贏

去政府部門求助
咁無問題

full 晒之後就去你地既社區訓

呢家武漢中左肺炎既人係訓街
香港點都暖過大陸中部

咪唔好封關囉 責任係香港人到？

我知咁講好理想化 但係除咗醫護
做機場、黨鐵、邊境巴士、中港碼頭之類都要罷
或者任何方法不幸返唔到工

支持！
罷工gogogo

比我見識吓香港人嘅骨氣！

我會陪醫護罷工！